SONY 影相事件解決未？點解黃絲可以當睇唔到？

SONY 影相事件解決未？點解黃絲可以當睇唔到？

遊戲台班撚樣個個等住買PS5 比錢索尼賺

索尼股價又升

柒到無人敢回